香港YouTube需要革命

唔知大家有無睇過呢條片
睇完我反思，個人覺得幾有道理
香港無論係現實社會，網絡世界都唔應該得一種聲音，唔應該出現封殺既行為。
加上主角屎生，個人黎講我都幾唔中意佢，成個 社會運動佢冇支持過
可能會有人話我本身唔中意屎生立場偏頗，但係 i dun fxxxing care
屎生有幾奶共，自己上YouTube睇佢片

屎萊母 走開啦

幫推

願做革命先鋒
雖然一開始做係好多野都唔上手
但都係個比心機搞既黃channel
希望大家㩒入嚟睇睇
鐘意既CLS
唔鐘意既講下邊個位做得唔好要改善